# Clase 8 

netstat -a 
graylog 
kibana

Ver como hacer un script para calcular la entropia en los archivos 

exiftool para ver el metadatos de los archivos 

string para ver los datos del archivos 

